有冇人覺得VIP 188蚊/1年唔係幾好?

1388/一年最好意頭

9988 ok

可分為688，1088，1388同1888
連登需要關懷

其實有乜鳩功能先

$8964 永久ok?

我想俾錢
但係佢收錢唔係用itunes...

Apple唔係唔俾咁做緊咩？
定係我記錯左?

PayPal 偷個人資料掛

起馬88888啦

Adblock永久幾錢呀

我見到PayPal都停一停諗一諗
PayPal個戶口唔想俾人知

本身我都禁左，PayPal no la

其實paypal打fake料都得
資料係拎黎俾賣家驗証買家信用
以免出現charge back
利申 翻過網店pt

係張卡要打堅 名同地扯就假都照俾到錢

一黎就比$188一年，如果連登一年內收皮摺埋咁點算？